(未FC)警察內部電郵，休班警現配有警棍，各手足小心

未FC, 但由於關係手足人身安全，決定推一下

咁即是尋晚既百萬現金入屋劫案係休班警所為？

見到警察通例4個字真係難聽過粗口

最大犯罪集團上線

你比埋套防暴裝佢著返屋企就差唔多

「踏浪者」行動

唔洗估都知

一定係啦

伸縮棍好易斷 打人都冇咁痛

點解呢啲就有內部流出 太子站就冇？
明顯係警方散播恐懼嘅技倆
尋日都喬裝賊人打劫
就算休班警帶槍都唔好怕佢哋

1. 香港警察
2. 休班警
3. 中聯辦

咁旺角入屋單野 會唔會係？

休班警員執法唔係冇權力執法嘅咩?

更易認出休班警

政府d formal e貓唔係都係用英文咩

用Lotus notes似係真

證明佢地真係驚麻包袋

睇落都似啦

毅進仔邊識睇英文

偽進仔點識睇英文

幾時帶埋槍番屋企？
一聽到口號就開槍殺人

推

咁即係話畀人知佢自己係popo 啫

點解驚佢哋
係因為佢哋有槍only

唔係架巴打，伸縮警棍個頭細好多所以力道更集中更容易爆缸

遲d拎槍都得

仲易認

唔怪得尋日有伸縮警棍搶劫案啦

得支棍有撚用
平時夠疊馬幾個圍一個先有用，你得自己一個點都唔夠一支長鐵通打啦

咁咪仲易認到Popo lor

杯麵錢都要claim
等錢洗打劫唔出奇

政府Hold住啲OT錢唔放
就直接去納稅人度拎

你歧視毅進仔？

黑警爆格犯

踏浪者行動係咩？

原來琴晚入屋單野又係班狗

系會斷 不過吾係咁易架 伸縮棍第一節系實心鋁 就算第二節空心 打人都好撚痛 而且比較輕 揮棍可以大力好多

我有冇睇錯 好似淨係派俾警司級
即係你班藍衫依然係condom

踏浪者
勁撚中二病

好放便
隨街都可以入手警棍

自 由警司分配 希望各位藍衫都分到一支
而唔係俾大sir袋起晒

休班都要執行職務
咁係咪又claim OT

派支槍仲好

等潛伏響警犬家庭既黃絲警二代

hehe

「踏浪者」即係反送中運動

佔中果時都叫「日峰」

純粹改個名好似威威食雞，實際垃撚圾

呢封中文佢地都要睇好耐啦

拎住碌棍單拖收工？

遊行其間刀手狂砍示威者
黎緊遊行，自保拎定棍刀

屌你老尾政苦d ca仔既 e貓來往都要用英文啦

ca都不如呢